共產黨已技窮

文唔得要用武，只要捱到十月一幫佢地賀一賀就ok

維穩費已到位

上街唱 Do you the people sing, 百萬人合唱團！

文又好，武又好
做咩都好
最緊要人夠多

佢地依個月明顯想低調D
等101過左就黎料

10月1 點樣搞大佢，有idea未？

正一屎坑關刀